芝加哥市長（民主黨人）禁止市民在她家附近舉行示威

左膠特性:慷他人之慨

同上次難民事件差唔多，平時就屌唔人道，但當難民去佢個州就收晒聲

民主黨真係好垃圾

民主黨
黑人
女人
BINGO

齊晒，差唔係lgbt個範

唔好意思 中埋

屌你黑閪

not my backyard！

屌，咁差傷殘+回教就齊晒

做得好

佢個姓譯做中文係咪光腳丫

推